澳洲一人窮遊

有無巴打試過窮遊澳洲？
想知道大概洗費要幾多
我會去2個星期左右

2萬幾到

去機場 訓機場 唔出機場 幾千蚊搞掂